有風向開始吹唔救理大手足

我唔理你哋對於之前理大班手足留係理大死守有咩不滿 依家嘅第一目的係去救人
理大班手足點解打陣地
最初目的係響應「三罷」塞死紅隧
同埋善用起底功能
班撚屌風向撚一係自私撚
一係就冇開過反送中post嘅人嚟
Poly手足唔洗驚 好多人嚟緊

今日無野重要得過救理大

Push

通常一個講完就有兩三個出嚟圍威喂

好撚多五毛

理大手足唔好灰心

好多人嚟緊

全九龍狗都係埋大 唔該大家係九龍針對同狗有關目標

救完再檢討

救！！！！

推

救人 點救?
你起碼要攻破一邊防線
有缺口先救到人

今次仆街了
吹風唔去係鬼
吹風去又係鬼

今次班狗強硬將軍

推
好多人嚟緊

救理大
和理大

救人最緊要

救理大

入面應該保持士氣 保存希望 保留體力

大把人黎緊 入面係被圍困既受害者

等待人道救援

為左救人 可以去到幾盡先

都要集人
和理非勇武都要

一定要諗辦法救 但話留守搞三罷真係好銀耳

係 我明佢哋初衷係咁 但有咩要罵要屌嘅遲啲先

都要集到人唔係等於送頭

正視聽

如果人都唔出嚟就集唔到
我知有啲人永遠諗住多人先出
但好老實講 冇人選擇少人出就永遠做唔到多人

甴近平

要救人
就要同班魔警正面決戰
武器一定係刀同聖水
其他佢地唔會驚
仲要成班人有曬覺悟一齊內外夾攻先有用

喺外圍流水式步行等人數

唔好灰心 集緊人

好人好報，絕不孤單

希望各手足放下成見，救命要緊

1. 救人先 檢討後
2. 唔完美 理性講
3. 多體諒 少怪責
4. 遇分化 冷處理
辛苦曬po主同手足
加油

理工手足 我哋嚟緊

吹風去 點解會係鬼?

poly班人唔係手足?

人地戰左成日都冇放棄，你居然放棄?

Pish

救人啦你班仆街

琴晚4 5點凌晨個陣成個連登都好正能量
個個話會出黎救手足

但今朝就成班出晒黎割都割唔切

理工手足最撚辛苦 如果佢哋望到啲撚屌自私撚同p牌撚 以為無手足去緊就會灰心

用航拍機 運d物資入去啦

我技窮呀。希望有人點一之曙光出嚟。

佐敦多人